試當真條新片突然sad到仆街......

2020年真係發生太多事

我仲未ready...

ME too

都唔知2020做咗啲咩

2020既我都唔知做咗啲咩

你睇住彩俾紋身佬x咗

我食咗彩瑛

算吧啦 搵得袁禮林拍片 黃極有限

y抄我對白

唔好叫我紋身佬 叫我紋身師父

豪哥

放心，2021只會更差

武肺又爆到仆街

連啲警暴片都唔撚放
黃極有限 食撚屎啦

都未夠彩英俾綠帽你載果吓咁SAD喎...鬆啲....

仲睇緊周星星 仲聽緊王菲

武漢肺炎搶斷我們的2020

人總需要勇敢生存

我同彩瑛永遠同一陣線

支那=萬惡之源

Hi 豪狗

下下who...下下who

丁冠豪係狗

hea咗成年

同一陣線,但佢隔你幾萬公里喎..

me too

我地彼此心連心

我上年以為我ready面對2020年 原來我未
依家成舊屎咁仲要迎接2021年
不如畀我瞓覺猝死算啦

我想伸手拉近點 竟觸不到那邊

腎b 把聲

想哭

2021

哭𠹌左

鬍鬚簿，記事佬

想問豪仔係呀哥定細佬？

咦豪哥 乜又係你呀

正評

講出大家的心聲

2020年真係痴線

豪哥又開po

賣咗個武漢加埋武漢人
都唔夠賠翻武漢肺炎造成嘅損失

你班廢青可唔可以唔好每條片都開post?
學下咩叫物極必反

又搵打手推上熱門

捧殺

試當真全部post都係豪哥開的

咩突然 無睇金剛crew年尾出既片？

2000年仲覺得有排都唔會2020
點知 眨下眼2020都過完

TVB係咪藍台？

又一年未猝死
希望下一年會啦

我仲未 ready 做 Jessica 男朋友